【冰河元朗】勿搞光復 認清鄉黑經濟圈 改經濟制裁

頭先有個Po 嘅巴打講叫大家唔好光復元朗，因為鄉黑勢力大，絕對同意，無論大家點勇武，硬碰鬥唔過。但鄉黑嘅命脈係咩？講到尾，就係元朗經濟勢力，鋪、屋、生意，玩晒咁滯。

既然玩得Be water, 我哋唔駛包圍佢，班圍村佬、黑社會喺元朗一日到黑牙撚眨貶，聲大無准，要知佢哋各勢力分佈嘅生意圈一啲都唔難。

元朗呢十年因為叫樓平過九龍，引咗唔少知識型窮撚中產入嚟捱世界，多數仲要係沉默一群，而家燒撚到埋身，唔係要你抗爭，但你都要生性少少，平時啲鄉黑開嘅茶記藥房咪再幫襯。租緊層樓係鄉黑，俾少少勇氣自己提早完約盡快搬走。買餸一係收工九龍買完先返入嚟，一係就認清邊檔係良心戶，如果有巴絲做個list 可以更快入局。

你鍾意元朗不停站，我哋就要元朗無人落車消費。

鄉黑無理念無文化，只係同你講錢，你收幾多維穩，就要你喺元朗跌番晒出嚟。

製造冰河元朗，你我有責。

佢地而家自己咁搞一搞
都冇人敢去元朗
冇生意都係自己做成

唔好咁衝動住
唔好即刻衝入元朗再俾佢地打
冷靜啲 諗下第二個方法搞啦
而家咁衝動 最後都係自己同手足奶野 但又收唔到佢地皮

如果無光復，講緊既係以後遊行元朗人都好難出來因為返唔到屋企呀，唔好咁自私好唔好

推

光復唔係問題
係想問下佢地出刀應該點算

push

係，佢地唔係警察，同佢地打至少我地武器上唔使有顧忌
光復就一定要，唔殺雞儆猴，下次就到其他區

雞尾包

如果光復元朗，呢班唔係大媽，鄉黑出開山刀你出咩？

睇吓對手命脈係咩，佢哋只係為錢嘅Dead eater, 嘍囉一堆，你令佢無啖好食，唔駛犧牲義士，咁都自私？

推！！！

盾 甲 棍
打頭

同意

咁你叫元朗人以後點出來，出來返屋企都比人打，自己人都唔會幫手士氣點會好，你講緊既經濟制裁可能work，但短期內未燒晒錢都唔會保護到元朗人
遲d 其他區有樣學樣，又無人保護，最後大家都驚左唔敢出

你有一半講得啱「武器唔駛有顧忌」，但光復打完，班狗大條道理同你掃場，你最終都係對番班狗。捉棋一樣，你食隻卒，死隻炮，值咩？

搵得鄉黑，預咗佢哋係紙底褲，硬碰有咩用，留力對番個政權，冰河屯天元鄉黑經濟，成本唔高，但有效

你都識講黑經濟，黃賭毒陀地大陸客藥房你罷到幾多，你無差別咁經濟制裁屯元天只會害到d小店，咁樣比起光復咁傷害到更多無辜市民

的確係短時間未必即刻見效，但五年鄉黑出完，大家繼續製造鄉黑經濟，先搞到今日咁，呢次係長期戰役，棋要諗多幾步。

而且保護元朗人可以繼續，出嚟行嘅，上網呼籲車隊接送，你睇屯門光復完第日咪又有班阿叔喺度。戰線多，條條光復，我哋以弱敵強，鬥硬玩一次ok, 長期戰內耗太大，會影響番對準政權嘅力量

「罷到幾多」嘅邏輯同我哋一直以嚟屬人哋眼中嘅少數，「我得一票，做得幾多」原理一樣。現實上我理解你嘅諗法，但唔由第一步做起，就無第二步。我未夠智慧，罷鄉黑經濟，係咪可以從一個派別做起，我係提案，歡迎討論

天水圍間華嫂算唔算？佢哋家族姓鄧，附近成條村都係

唔撚去元朗叫雞!

琴日d 警察係荃灣搵到咩？